post 質素黎講，連登低過高登

高登啲post有趣啲令你會想click入去睇
連登小圈子post流量完勝 ，如果你要玩game或長期討論某啲野就啱晒

一早既事

好多5p

死守高登唔計熱狗五毛有好多高質會員

同埋我覺得連登將高登既缺點發揚光大又冇繼承優點

只係個app完勝高登
管理層最近都少左好多上水好似以前既林祖舜咁

此post已完